有冇人試過後悔你中學做錯左一個決定，而失去很多身邊的事與物

大家好，話說小弟今日唔知點解無野做就look 下ig，突然睇到自己以前F5的相，睇到班中學朋友，我的記憶唔知點解返曬黎，我地挽過科學營，一齊好齊心跳舞，仲有校運會同一齊食飯等等，但係轉淚點就係我F6我識左我宜加的女朋友，可能我因為重色輕友關係，同以前身邊的朋友慢慢遠離，可謂歲月不留人呀，到了大學，大家開始各有各忙，每次食飯時大家對自己手機多過傾計。
如果再有多次機會，我會選擇「朋友」
不喜勿插 sorry for 1999

轉捩點

F2戈年個同學因為好奇問我試唔試下屌屎眼，但我拒絕左

Thx ching

宜加係咪好後悔？